別救我 我自願 乙型肺炎

愛與誠？

秒

犯賤？

別救我 我自願 月形幹鹽

教會post

甘刀教會牙

屌你 無得救

屌你老母 我認得你呀 伸手黨

肺，唔係肝

岩呀

不服來辯

樓主好波

別笑我，冇下面，被人笑，也是自然

睇左一半之後唔敢睇

屌，比吓面啦

別笑我，冇下面，乙型，肺炎
順耳多了

聽聽下好似真係幾岩音，ching ho ball teeth